仲掛住睇女追濕9明星? 時事台第三次世界大戰資訊集合

提醒大家面對要做好準備面對熱戰風險

重點：局部熱戰風險越黎越高
唔好以為中國會100%甘心打冷戰
上一次冷戰結果蘇聯倒台
中國比你哋更知係冷戰上自己點不足
就算唔係total war，地區熱戰
國際超限戰有機會中國想都會多管齊下
怕大家唔記得 二戰德軍日軍都好鐘意用閃電戰 偷襲戰術
眼光唔好只放係香港（甚至台灣，
有能力有資源既手足可以放眼南洋

一旦開戰，北京可以在香港實行全國性法律。

中國公佈首季GDP大跌6.8%，武漢肺炎令共產黨的經濟增長神話破產，失去統治權威。參考歷史，極權政府在國內政局動蕩時皆傾向對外發動戰爭，轉移國內人民視線以維持統治。近日美國不斷放出解放軍針對台灣的異動消息，相信北京當局已準備走上此路。

香港人將無可避免被捲入美中間的戰爭旋渦。一旦開戰，北京可以在香港實行全國性法律—全面網管、拘捕、殺害異見者，甚至接管香港的美元外匯儲備以作軍餉。如此一來，美中雙方亦再無互利可能，美國恐怕亦會中斷「香港關係法」以打擊北京；港元暴跌的同時亦將難以從東南亞輸入糧食，香港將會動蕩不堪。

#超限戰

其實前日19都講過類似既野，一但黎真，中共一定係國家安全行先，
到時就唔係講錢、或者咩香港有利用價值，到時除非老美出兵解放香港，
唔係既話一定係香港大屠殺，問題係我地準備好未？

牙民哲學造詣咁高都被逼關注凡世事務咁睇嚟真心好大鑊

遼寧號出咗東海，去到台灣東部海域，美軍無動作

有冇人覺得中共諗住趁羅斯福號收皮時突擊台灣

而家擺明唔放美軍同日本在眼內
由東海經宮古島出太平洋
應該會圍繞台灣向南
如果山東號再落埋嚟
就係前後夾擊台灣

美軍無羅斯福號就要靠關島空軍作戰
加埋日本艦隊
都可能畀中共偷雞

(全國緊急狀態) 安倍：武漢肺炎就是第三次世界大戰

隨著武漢肺炎疫情持續延燒，首相安倍晉三有意將緊急狀態的對象地區擴大至全國47個行政區，本週將召開會議聽取專家意見。根據日媒《時事通信社》報導，在10日會議中列席的日本記者、主播田原總一朗透露，安倍晉三直言，武漢肺炎失控的疫情等同於第三次世界大戰。

日媒《讀賣新聞》稍早報導，安倍晉三鑑於武漢肺炎疫情在日本持續擴大，決定將尚未宣布進入緊急狀態的40道府縣直接宣布緊急狀態，等同於宣布全國進入緊急狀態。

16日日本記者、主播田原總一朗在個人部落格中透露，10日的會議中，安倍晉三直言，原以為第三次世界大戰會以核戰爭的方式展開，如今卻已清楚地認識到，武漢肺炎爆走的疫情就是第三次世界大戰。

對於外界質疑安倍晉三宣布進入緊急命令的反應「慢半拍」，安倍晉三則解釋，由於政府的財政問題，以至於日前大部分的閣員都反對宣布全國進入緊急命令。

瘟疫過後，料全球向中國索償，最終引爆三戰

「武漢肺炎」令全球各國面對龐大的經濟損失。而中國隱瞞疫情，料將會成為各國秋後算賬的目標。

如果各國要求中國賠錢，中國可選擇直接賠錢，或者寫欠單借據，無論如何，都會增加中國的欠債。

或者，國際社會迫中國賠錢，一筆勾銷所有尚欠中國的債務。

無論是自願或者強迫，最後中共都會面對強大經濟壓力。

睇返歷史，割地賠款令國家面對沉重壓力，就會激發愛國主義及民族主義。

就好似二戰既希特拉，德國面對凡爾賽條約，致使德國人支持納粹主義。而習近平亦可以照辦煮碗，引爆三戰。

如果爆發第三次世界大戰，香港會點？

中美 中台 中印 呢三個都好高危

如果中台爆發地區戰，香港有咩幫到手？

如果台灣美國有軍火商用非正式渠道輸入軍火去香港，香港人一定夠膽衝，一把AK 黑警夠膽捉，如果10把AK以上 黑警夠撚膽？到時唔係示威咁簡單 係內戰

有無人聞到第三次世界大戰陣味

美國死人仲多過打仗果時，
到宜家隻病毒都無官方講係邊到黎，係天然定人造。
中國一定知道真相，只不過佢唔講，
因為講真相一定俾全世界針對，
講大話又可能會俾美國踢爆。

美國咁死人落去，或者隻病毒一直擴散，
各國為左保護自己人，就一定去搵物資，資源俾自己友
到時各國搶資源一定打大交。

唔識呢啲野但原來哲學係研究外太空?

我以為你住深山用56kb上網…

你都係想我地問
咁香港人可以點do

可以推呢個post!!!!

黃世澤直播評論：2020年4月17日： 南海 台灣 巴爾幹

推